有冇人幫幫手, 我想用信用卡套現現金再分期

有冇人幫幫手, 是咁的,
我想用信用卡套現現金再分期, 但問過個利息比較高.

唯一就係簽賬分期...
有冇人會買$8K-20K既野, 你即場俾現金我, 我幫你用信用卡俾...
我可以俾番1%回贈你

我買萬幾銀野自己碌卡 揀岩卡拎回贈都唔只1%喇

死去鄉土問啦, 果邊啲人最鍾意貪小便宜